做銀行cs大約幾錢一個月？

有冇呢行巴絲知

13k到30k都有

咩要求？